讀ou既遥距課程

讀完可唔可以考紀律部隊既主任级？成功率大唔大，諗住讀執法及管理學位，求解答

push

好多都係三大喎
不過我諗最緊要英文叻 流利
醒目既咩u都得啦

聽講好難grad 唔等錢洗就試下

好多都話易入難出，本身dse都係全科合格，所以唔知讀ou遙距既咩科好,好似得執法果科同紀律部隊最有關係

我得ou既dl可以讀，如果唔係就一世都冇大學學位，加上政府完全接受ou既遥距,唯一只有讀ou考入政府主任级

ou

真係會考到
有冇識人OU出身而有offer

讀四年business law緊係aim高D

唔係好明呀巴打，姐係ou grad有冇人考到

實有架 睇人既姐
政府工你hku定ou都有得in
請三大多係因為人地三大學生真係smart
Ou少請因為多柒頭 但你做到smart果個一樣有機

難出係好多人見到星期六日要返學就走堂
的確ou唔計你出席率但走左堂你會唔會搵時間睇返2個鐘就
忙就一班人assignment都唔交
考試前唔溫書咁梗係死啦
d課程其實唔係變態級好普通野

當年我一至五返工星期六日都係到做assignment同上堂過緊d非人生活唔係個個頂到

巴打都係ou dl?讀咩科，有冇咩技巧分享下。我想進修考幫辦

我個陣只係為大學畢業
依家做緊it狗
盡量唔好走堂做assignment當溫書
無咩技巧
dl班tutor其實好多係其他u同ive過來教佢地都唔知份卷係點考試無野可以tip

今晚早啲訓

ou真係冇人考到幫辦？

你本身係唔係做緊老散先？
定岩岩考完dse無jupas收？

OU遙距課程 我以前星期六睇ETV都有

準備入去做老散，但想更上一層樓

你入去了解下現實係咩先啦

老散 讀緊HRM
想升officer建議你讀啲management既科
見老細既時候至少有啲野吹下
興趣科就不了啦
當你做緊野 仲要調更就時間返學 做功課
的確係好撚慘
幾大興趣都可以收皮
老細都係同我分享 一定係以目標為本 aim畢業就算
（我老細就係老散考到officer 不過佢果陣做緊散仔報完大學名 就咁岩考到officer 結果佢連堂都無去上 不過就唔係OU)

至於我都係諗住讀住考officer 或者其他部門啦
始終讀得書 想升 就唔想一世做死散仔
學費更係一個因素啦 拎左成10雞野出黎升唔到都dump春

而點解我唔讀OU執法科 諗過因爲如果考唔到紀律部隊officer 要跳出其他部門 你個執法學位變相就無晒優勢
that why我是旦揀科HRM讀算

太大段 希望幫到巴打你 有心讀 肯去搵資料睇 已經贏人地
有心讀 就拿拿林交學費 一心讀好去（OU都準備開9月sem嫁啦）

好感動師兄你既分享，我即將加入既部門工餘時間都易就既，所以想第時進修下自己考官。請問下你身邊有冇朋友真係讀ou 遥距真係考到officer.亦想知邊一科最最最有利考officer,你會唔會覺得好難讀